Приложение "Мобильный клиент блог - 2"
Описание. Приложение содержит две страницы: страница с авторизацией , а также страницу с новостями.
О создании приложения. Приложение было создано в приложении Qt 16 июля 2021 года.
https://drive.google.com/file/d/1eHJo3ygERlCVeR_cAOP--ze597mQHs2U/view?usp=sharing
https://drive.google.com/file/d/1BmhiIMUTOVG6XLIiT0Hkx97W94wTTn7Y/view?usp=sharing
https://drive.google.com/file/d/1JaxX34nxqOT71jlgDons2zPK0c8DfJTw/view?usp=sharing

Email автора: dayaankaaa@gmail.com
Ссылка на сайт: https://mospolytech.ru/
